一人N宗你覺得賣平咗/買貴咗嘅轉會

撇開一切馬後炮不談，就算買完之後發現原來係水貨又好 (如曼聯迪馬利亞)，價廉物美大爆發都好 (如阿記雲佩斯)，總之係睇轉會嗰一刻，你覺得同佢當時實際身價不相符。

賣平：黑碧1600萬鎊去妓
(英人、23歲好年輕、賣俾競爭對手、青訓產品投放咗好多資源喺佢身上)

買貴：保連奴4000萬歐去疤
(冇踢主流聯賽幾年、29歲冇升值能力)

kante

沙拿

貴左定平左?
佢喺羅馬表現未必值50m

買貴：
猁買卡路爾，車買費托

賣平：國米賣古，車賣史獨，列斯賣基維爾

利申：猁

托喺利表現係值50m鎊既

買貴：Granit Xhaka

疤，尼馬賣平左，垃圾廢物nigga買貴左

平 班拿度斯華

Kroos 平

呢個真

巴克利算平?英人1500萬磅

法比加斯
柏度
山齊士
巴塞全部賣平益街坊

賣得平:古天奴去疤,so7去疤,c朗去鍠,kante去軌

Kante,Hazard

hazard 21歲靚仔非力架，法甲mvp+贏法甲

35m簡直係痴撚線價錢

如果係依家應該至少160m以上

eriksen

拉傑迪, 18M去巴塞抵到爛
克羅地亞國腳, 西維爾隊長, 嚟之前贏霸氣盃
當年仲要26歲

古天奴係咪加多個零都平得滯

大力神 11m
艾達韋列特 15m
洛里斯 12.6m
維頓漢 12.5m

好抵 賣平左好多

孫興民 21m? 其實都好抵
係差在幾時比人叫返南韓服兵役

son如果計足 好似係30m歐 應該都算貴 以個時既狀況

so7去疤
直頭係打劫

發覺熱刺買好多阿積士人

又平又好用